第一個十八區熟食街市討論

由於細佬佬味極重 鐘意去呢d多過街鋪 有時去到新區會唔知邊間伏 所以開個post黎拋豬引肉 下次可以試
1. 銅鑼灣鵝頸橋 海記 d燒味好撚正
2. 皇后道街市 泰國野
3.上環街市 間間都一樣 冇咩好特別
4.大埔街市 豬扒面 泰國野
5.上水石湖墟 有間食牛腩唔差 但唔記得咩名
等大家補充

留名作學術研究

留名待食

竟然冇人好呢味